長駐強國交流區

7年前喺北京生活過半年，諗住新年後去成都/重慶生活

香港太逼又無乜囡

食到囡囡？

喺北京食過

有無叫雞

食過大陸妹，就覺得港女質地差啲，唔夠高大白滑

梗係無啦，聽聞大陸叫雞貴過香港，又嚴打又犯法，依家唔同十年前

叫雞的話香港先平靚正

利申 剩係喺KFC叫過雞

巴打打算娶大陸妹？

國籍唔係問題，大陸妹俄妹泰妹我都接受到

利申
唔會帶佢返香港，香港又逼又貴又多狗公

重慶，成都係好地方

啲囡算掂，但好多以前做雞

我都中出過一次重慶妹子 好淫

樓主係香港公司外派去大陸做野？

講得出做得到
千奇唔好帶落黎

重慶應該無四川淫

巴打喺香港定大陸中出

以前係公幹，依家係去搞啲小生意

放心，帶去台灣過世都唔帶返hk

重慶城市發展得唔錯， 不過爸打厲害， 係個邊做生意一定要揾d本地人幫手

重慶同大連個城市規劃我覺得係大陸最得，唔知同薄希來有無關啦

早前第一次去， 個邊環境仲乾淨過香港先令我驚訝， 同埋有好多高樓大廈

係冇想像中咁多靚女

成都太古里靚爆，個理念前過香港倒模商場勁多，不過商場嚟講，真心覺得深圳歡樂海岸全世界最掂

啲囡矮同瘦，但白淨精緻，柒少少嘅日本妹咁上下

成都未去過， 有機會都想去行下

一千蚊多少少來回，正 可以去埋重慶，唔差過成都

係深圳 果時落酒吧飲酒識